有冇波台手足買tesla股票發左達=.=？

派錢咁
十足香港樓價泡沫返十年都唔爆

靠TESLA買到架TESLA

佢狂升你都要個本夠先發到達連登廢青買得果一萬幾千，比你賺10倍又點

樓主借Margin
依家發咗達
你咪柒